\vbox{
    \ifmini
        \section*{Jasmin \index{Seit Tagen}\index{Jasmin}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d B F C}}
        \chorus{B F C d | B F A d}

        \begin{enumerate}
            \item Seit Tagen | Auf Wegen | Rechts und links
            \item Der Weg | Wo am Abend | Ach ich wünschte
            \item So wahr ich | Sodass ich vielleicht | Ach, du Blume
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S14 Jasmin\index{Jasmin} \index{Seit Tagen schon wandern wir} }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\chrline\wdh{d B F C} \wdh{\chr{B F C d$($A$)$ -- B F C d A}} }

            \item Seit \chord{d}Tagen schon wandern wir \chord{B}im Schein der s"udlichen\newline
                  \chord{F}Sonne durch felsiges \chord{C}Land.\newline
                  Auf \chord{d}Wegen nach S"uden, durch \chord{B}W"alder und T"aler\newline
                  am \chord{F}Fiume Isarco ent\chord{C}lang.\\
                  \\
                  \wdh{\chord{B}Rechts und links des \chord{F}Weges auf dem wir nun\newline
                      \chord{C}unserm Ziele zu \chord{d}ziehn - sah ich,\newline
                      \chord{B}wachsen kriechend, er\chord{F}klimmend und duftend\newline
                      und \chord{A}strahlend wei"se Jas\chord{d}min.}

            \item Der W\akk{d}eg f"uhrt uns weiter auf j\akk{B}enen fernen Gipfel, \newline
                  auf d\akk{F}em uns'rer Freunde Zelte st\akk{C}ehen. \newline
                  Wo am A\akk{d}bend beim Feuer die L\akk{B}ieder und Becher \newline
                  uns \akk{F}allen in der Runde g\akk{C}eh'n.\\
                  \\
                  \wdh{A\akk{B}ch, ich w"unschte, ihr h"a\akk{F}ttet gesehen, \newline
                      Fr\akk{C}eunde was ich heut s\akk{d}ah - meine\newline
                      W\akk{B}underblume so fr\akk{F}eundlich, so zart \newline
                      und so l\akk{A}iebreizend sch"on und so n\akk{d}ah}

            \item So w\akk{d}ahr' ich die Erinnerung'n an d\akk{B}iese sch"onen Tage, \newline
                  W"al\akk{F}der und T"aler in m\akk{C}ir, \newline
                  sod\akk{d}ass ich vielleicht ja e\akk{B}ines sch"onen Tages, \newline
                  w\akk{F}ieder hier sein werde, bei d\akk{C}ir.\\
                  \\
                  \wdh{A\akk{B}ch, du Blume meines H\akk{F}erzens, ich w"unschte nur, \newline
                      ich k"o\akk{C}nnte dich mit mir n\akk{d}ehm - denn ich\newline
                      k"o\akk{B}nnte dich, Tag und N\akk{F}acht, still und stumm zwar, \newline
                      d\akk{A}och auf ewig nur ans\akk{d}eh'n.}

                  \ath{Worte \& Weise: Kai Deutsch, 2008}\newpage


        \end{enumerate}
    \fi
}
